建議每年六月十五號定為呢位烈士紀念日

rip

每年既六月十五號就到太古廣場獻花同悼念

將呢件事記落維基度...

2016年12月22日，行政院宣布每年4月7日為言論自由日，以紀念鄭南榕的自焚。

政府唔會認可。唯有有良心既市民每年記住呢個日子